又話發佈地圖嘅？

新華社，圖or老母？

放咗扶貧地圖

諸葛亮： 攞圖黎